Title: Hey Mercedes Reunion in 360°
Date: 2016-08-01 13:00
Slug: hey-mercedes-reunion-in-360
Tags: heymercedes, emo, music

Hey Mercedes hätten sich damals bestimmt vieles vorstellen können zu ihrem 15 Jährigen Jubiläum. Wo sind die Raketenrucksäcke? Nun spielten sie in Brooklyn eine Show und die wurde per 360° Kamera aufgezeichnet. Braucht man das? Bestimmt nicht. Die Musik steht für sich. Cool ist es aber schon...

{% youtube RC8242JeRwk %}

{% youtube gRI7fLruKpU %}

{% youtube U0-jXiPFVNs %}

{% youtube 71Ug0sPChU4 %}

{% youtube 99ittTLtMss %}

{% youtube b7Kb-4AWS3o %}

{% youtube -R3-eY8yX1I %}

{% youtube NXN5FfkDVug %}

{% youtube SgktHdY9DEQ %}
